［風水輪流轉］邊個公務員戴口罩就係鬼

相信政府，唔好戴口罩，會中計

#假肺炎真暴徒

條臭閪老妖真係極上鳩品

忠誠勇毅嘅 popo 除口罩啦，咪浪費政府嘅寶貴物資

最衰都係佔中

俾晒娜娜啦

你死你事，最多死之後笑笑口咁送返個獎俾你

張相好不安, 好似死左老豆咁款

似曾相識

五毛分化技倆

最中意呢句

雖然攞消防員單嘢講，俾依個家屬睇到好不安，不過要俾大家睇清楚林奠嘅為人，bin c都無計

為港捐軀唔緊要，連藍絲都讚好

特遣隊警員疑OT工作過勞以致猝死 – 籌款2.6萬元予警方代轉交遺孀

有冇呢條gif既原片

我支持香港政府
可以除你口罩了

手頭上無，要搵搵